查實武漢肺炎病毒喺普通環境幾耐先會死？

如題，好想知

病毒係一般物件上可存活24小時，手部接觸帶病毒物件再接觸面部亦可以傳染，所以緊記勤洗手

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?